小薯茄個童童去左當差？

有無人覺得幾似樣

利申：fans 好鍾意童童

邊撚到似

比你認人就仆街囉

唔怪得警察可以放心打

盲既

係幾似

屌你老母驗眼啦戇鳩仔

呀冰靚啲囉

你對眼係咪有小兒麻痺？

屌 算 原來得我自己覺得似

你不如話似陳奕迅

再出膠post 就block

似豪DEE